# README #

## Как работает? ##

* Ставим Node.js с официального сайта
* Устанавливаем глобально gulp ($ npm i -g gulp)
* Устанавливаем npm-зависимости ($ npm install)

## Как собирать? ##

**$ gulp** — сборка версии для разработки со слежением за файлами

**$ gulp build** — сборка версии для продакшена со сжатием файлов и оптимизацией изображений